[真人真事］岩岩經過藥房買野

見到兩個老人家買紙巾、口罩、保鮮紙（三大袋），同個藥房老闆傾計...

藥房老闆：人人都有自由既，希望佢地成功啦！

老人家：係呀，咁我地都支持佢地，但我地淨係可以為佢地做呢d...我地一把年紀走唔切架，叫我地衝就唔得架啦，除左做下呢d幫佢地架咋～

我係隔離聽到起雞皮，
其實你地幫左我地好多
至少令大家知道我地背後仲有一班咁有愛既長輩支持
多謝你地既綿力同心意！激勵左好多年輕人

721見

到時見

721

46歲被告黃堅海任職的士司機，到觀塘裁判法院應訊

想喊 好有愛呀！！

係香港人星期日就同我行出嚟